Why Chinese Virus is an appropriate name

Good

以地方或人命名的17種疾病
2020年3月 13日，Tristan Justice
儘管自由主義者和喚醒媒體精英對於使用“武漢病毒”一詞稱呼共和黨種族主義者頗為痴迷，但在人群或其首次重大爆發地點命名新疾病的做法實際上卻很普遍。實際上，專家們廣泛使用該術語來識別流行病的起源。

✔
@mrctv
Liberal media pundits want you to think referring to the coronavirus as the "Wuhan" or "Chinese" virus is racist.

Here's just a few of the times the liberal media did just that.

Embedded video
17.7K
3:34 PM - Mar 12, 2020
Twitter Ads info and privacy
11.9K people are talking about this

然而，在這種情況下，更重要的是要確定新的武漢冠狀病毒，其起源於中國武漢市，席捲全球，因為中國試圖掩蓋全球疫情的預警信號，並輕視其嚴重程度導致世界衛生組織現在已經宣布 “全球大流行”。

以下是另外17種以人群或地點命名的疾病：

西尼羅河病毒
以1937年發現的烏干達西尼羅河區命名。

幾內亞蠕蟲
在1600年代被歐洲探險家命名為西非幾內亞海岸。

落基山發現熱
以橫跨北美西部的山脈的名字命名，最早於1896年在愛達荷州得到認可。

萊姆病
1970年代在康涅狄格州的萊姆和舊萊姆大爆發該疾病後得名。

羅斯河熱
以1960年代在澳大利亞昆士蘭州羅斯河發現導致這種疾病的蚊子的名字命名。第一次重大爆發發生在1928年。

鄂木斯克出血熱
以其1940年代在俄羅斯鄂木斯克的發現而得名。

埃博拉出血熱
1976年因位於非洲中部扎伊爾的埃博拉河而得名。

中東呼吸綜合症（MERS）
MERS也被稱為“駱駝流感”，最早於2012年在沙特阿拉伯報導，所有病例均與前往中東半島的人有關。

谷熱
矽谷熱起源於1930年代的加利福尼亞州聖華金河谷疫情，因此贏得了綽號，儘管其首例來自阿根廷。

馬爾堡病毒病
1967年以德國馬爾堡的名字命名。

諾如病毒
1968年爆發後以俄亥俄州諾沃克（Norwalk）的名字命名。

寨卡熱
於1947年首次發現，並以烏干達的茲卡森林命名。

日本腦炎
以1871年在日本的第一宗案件命名。

風疹
以18世紀首次描述它的德國醫生的名字命名。該疾病有時也稱為“風疹”。

西班牙流感
雖然西班牙流感的真正起源仍然不明，病情獲得了它的名字後，西班牙開始報告在其報紙流感死亡病例。

拉薩熱
以1969年在尼日利亞的拉薩被發現而得名。

軍團病
在費城參加美國退伍軍人大會後爆發肺部感染後於1976年命名。

#中國肺炎
#武漢肺炎
#Chinese Virus
#Wuhan virus

I like "China Syndrome" 中國綜合症

9個奇怪的綜合徵以地方命名

2014年6月4日 類別：古怪的旅行 作者：亞當·祖勞斯基
9個奇怪的綜合徵以地方命名
乍一看，以下是令人愉快的文化場所的簡單清單。是的，但是這些地方似乎也變得怪異，我們中的一些人正遭受苦難。這些綜合症中的大多數都源於發生在這些地方的情況–並非總是該地方的錯，但有時肯定是錯。頑皮的卑鄙的地方，別說了！

搜索飛往倫敦的航班

1.斯德哥爾摩
可能最著名的“場所綜合症”是斯德哥爾摩綜合症。這是被綁架的人開始對綁架者感到同情的名字。確實應該是迷失在斯德哥爾摩令人讚嘆的藝術地鐵系統中，但是沒有。

2.巴黎
當有人第一次訪問法國首都時，就會發生巴黎綜合症，然後他們說：“我無法相信我在巴黎，我的天哪。看看那是實際的埃菲爾鐵塔。OMG NO WAY”和他們的大腦只是一陣snap動-他們變得頭暈目眩並昏倒了。如果我們必須選擇一個喜歡的綜合症，那就一定是這樣。

3.耶路撒冷
除了宗教版本外，耶路撒冷綜合徵與巴黎綜合徵幾乎相同。“我無法相信我在耶路撒冷。瞧，這就是吉塞梅尼的實際花園。坦率地說，巴黎綜合症比中東地區的表親要時髦得多，可以忍受得多。

4.薩拉熱窩
薩拉熱窩綜合症實質上是一種創傷後應激障礙，特別是對在南斯拉夫的流血戰爭中倖存的人們。現代薩拉熱窩是可愛的。

5.倫敦
斯德哥爾摩綜合症的對立面是倫敦綜合症。也就是說，綁架者開始對他們的人質感到同情。您可以一直在電視節目中看到這一切24-某些恐怖分子/自由戰士（適當刪除）只是渾身糊塗，然後傑克鮑威爾反正殺死了他們。24很棒。您知道今年定在倫敦嗎？等等，我們在說什麼？哦，是的，綜合症。

6.利馬
利馬綜合症是倫敦綜合症的別稱，但在某種程度上更是秘魯語。當您最終綁架某人但開始對此感到難過時，請隨意使用任何您喜歡的東西。

7.赫爾辛基
赫爾辛基綜合症與發生“集體思維”並且基於毫無根據的理想主義做出錯誤決定的正式會議有關，這意味著問題永遠無法解決。簡而言之，所有當代政治都是赫爾辛基綜合症的症狀。

8.佛羅倫薩
佛羅倫薩症候群（Florence syndrome）也稱為Stendhal綜合徵，當您看到一件如此奇妙的藝術品時，您的身體就會變得精神錯亂。佛羅倫薩會一直發生這種情況，因為這座城市被藝術和建築樂趣所掩蓋，但任何時候只要審美讓您不知所措，都會發生這種情況。這很像巴黎和耶路撒冷綜合症，但對於那些不想受到地理位置限制並認為自己都很喜歡的人來說。

9.中國
令人失望的是，中國綜合症與人無關，而是如果冷卻液在核反應堆中洩漏會發生什麼。“中國綜合症”這個名字固有的“笑話”是，冷卻液可能具有很高的放射性，可能會到達中國。實際上，與地下水接觸會引起巨大爆炸，並殺死數百英里內的所有物體。我們絕對應該建造更多的核反應堆，以便有一天我們可以對任何名字叫“哈，它沒有到達中國，你是白頭翁”的人說！而漂浮在巨大的蘑菇雲上。

求英文

push

chinese wuhan virus

知唔知點解又DDOS